有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水(68)

唔小心六十八咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文嘅巴絲 唔該

我就知有人會同我搶

Go! where when

Hi

最尾個句點解咁講

咁你又打英文歌詞

食緊野冇特登搶

我好有抱巴心

Me illiterate

幾時先可以去癲下

英文歌唔通打中文歌詞咩

這時期演傷心戲 戲爛人未死

既然人生

唔識英文

倫敦橋正在跌下來

Now im wasting away
In my own misery
I hope you’ve finally gone
To a place where you belong

駁唔到

可以

我有心事
好撚想死
功課又趕唔掂
翻到學校又比人笑鳩我蠢
男朋友又日日嬲我嫌棄我
屋企人又怨我廢 入唔到u
我呢啲廢人根本就死不足惜

Can i die with you so we can never grow old

功課讀咩科 理工既上黎問下
男朋友同屋企人具體有無啲咩例子

到底係咪有咁多男仔會嫌鳩女朋友
現實真係未見過

有你唔知啫

別當你要奮勇血戰 無論聰穎或愚笨

可能識人少...
偷食就識d

LM

我叫浩然呀

我功課都趕唔掂
成日都比人笑蠢
男朋友都嫌棄我
唔緊要啦蠢d唔洗死不足惜 我覺得唔算大問題掛唔好咁諗

重點

這秒鐘 十分感動

笑me識人少...

誰人曾照顧過我的感受

都話教你

除咗冇伴侶之外 飲杯

你讀個科扮咩

一刀刺進都不痛

這道斷橋即管跳

讀design
唔止屋企人 啲長輩成日話：
你以前成績咁好 而家入唔到u
真係嘥曬 跌曬眼鏡
老豆老母就不時屌鳩我廢
又話：你再係咁落去入唔到u咖
你究竟想點呀 比啲心機啦
冇用咖喇你呢啲人

屌撚你 我而家好比心機囉
份份功課都好落力做
佢地就盲嘅睇唔撚到
我知我係成日遲到走堂
但我走親堂都係喺屋企趕功課
唔代表我唔認真做囉

教完都唔識

心不死 我最多情感漸失調

痛到唔痛

不清楚我最多情感漸失調

你我永遠不肯定愛不愛誰

搵parttime搬出去

講下笑冇乜野
但係比人笑得多心入面會有啲hurt

之前個啲都唔係教 只係解題

聽日去斬頭毛先

糟了

我明 一表現到有野仲要好似係自己問題咁 其實都唔知我忍左佢地幾耐

咁教我

教教下可能你都會好憎我

講出黎又驚比人覺得自己唔玩得
好攰呀

唔會

屌ar, 你點G ga

講啦 反正你點都係辛苦

Hello我係Chris

要扮無野

等緊有日聽到麻木晒唔再hurt

書都未讀完 邊有咁多時間番工

試過先知

我都係

幫你

都唔明你做咩要咩對自己

個樣

返夜更 同人夾份租

咩咩對自己

靜啦你

因為你係到所以happy唔到

新人留名
有心事係咪可以放低？

唔想比人覺得我係脆弱玻璃心
雖然我係
但唔可以比人知咖嘛

*咁

靜靜好無

你走得

啱

不斷咁打落去 鐵都會爛啦

放低啦元兇 放低埋個人

放低個人 靈魂上天

好 我走

得閒同佢飲茶

被趕

因為比阿媽長期恥笑 發脾氣比佢屌番轉頭話我小氣

我要完整唔該 姐係連埋靈魂

邊個

嚇親人

呢啲無辦法 女係教唔到呀媽既 搬出去啦

放低個心就走了 睇完唔洗俾返我

不了 怕尷尬

唔呀

898

ok!!!慣

我好正常坐左係到

怕生保呀

又未到搬出去既地步 唔緊要啦笑笑下就慣

成個女人咁

唔走得！要走佢走

佢真係女黎

我夠怕 望下都得掛

怕到唔敢望人 好出奇咩

快d講你點G

我行歐洲時間有部分都係唔想有衝突

佢驚你食左佢

你唔會係暗示緊自己掛 你一定唔係

認真 ？ 好彩除左比人恥笑下其他都無咩問題..

你靜

你好嘈

唔通跟得你多有種怪叔叔既氣質

手巴仲嘈

一部份啦 雖然更大部份係因為自己一個霸晒成間office真係正 同埋夜晚個feel正啲

靜靜好

所以連office d人長期見你唔到 ？

反正佢地都home office 佢地都長期互相見唔到

聽唔明

做咩

落club太嘈 靜靜好

第一次係咁

震咩

得我聽唔明 ？

me2

手巴攰啦去訓啦

點解唔知...

啱啱食完下午茶訓左兩粒鐘晏教

真係我 ...

Wei 2200放？

我唔係講e個，我講浩然果個ar

有咩問題ar

Cc find ng find dou u sin

食左野了

我成日都講

辣殺

Player係咁架啦

555

再食!

$$$$$

=.=
點解要屈。。。

1001又典先

我都係聽返來

又聽邊個9up=.=

跟著呢

唔係要全認真咩

唔知 我依d不嬲人講乜我講乜架啦

無可能

diu ar

唔洗1001都可以再開架

全認真放負

早晨

想下就夠開心了

幾點呀 pm啦係都午安啦

唔是嗎

你咁多po秒1001

晚安

1001到會開心嗎

早

痴線 我加速左好多

不需要開心

哭阿 喊阿 叫你媽媽帶你去買 玩具阿
快 快拿到學校炫耀吧 孩子交點朋友吧

Yes you got the point!!

我知我英文唔得

靜靜

我買了mc cafe包

我在往gym的路上

拍唔拍片好

拍唄！

dllm

錯呀！

咩

建議連登可以增設「高質會員」

agger

第一眼睇到

我在往gay的路上

真係眼都突埋出黎

Why

dklm

....cant get it

no y

其實想整個類似既野 不過係跟留言而唔係正負評 正負評投票太傻的嗎

唔拍呀！

唔拍唄！

啱了

小妹咪高汁會然

點解窮j成日stalk me

你令仔

連登唔搞舊登既正負皮個ac
有點都過無

is

追緊定錯覺

你係入面咩？

我係入面啵

冇人待我溫柔 都冇碰過我的手

咁你同小妹一樣係高汁會然

手ching tmr all in 100毛?

no la

我諗住追一手, 唔放

上水

粉嶺

元朗

金鐘

detail ok?

太古

荃灣

葵興

坑口

頭先將所有負面情緒打哂係備忘錄 忍唔住爆喊

重會唔會有活動呀, 想唱K

我可唔可以伴奏就算

平時一直抑壓住 打哂出黎好舒服

是咪小提琴？

WOHOOOOO YAHOOOOO 果D 呀

定出黎RAP 果D

笑死

咁你地應該要入急症睇耳

我淨係識check this out

唔得 完全唔match

係 去左整野食就miss左

Swag!

邊夠你抽

1 / 2 /1 /2

check mic check

軒仔

我依家終於明白 最動人時光，未必地老天荒 呢個說話，以前中學聽冇咩感覺，純粹覺得首歌好好聽。有d野真係變左就變左，縱使企係面前嘅人係同一個人，但其實已經係另一個人。

路人路過留名 潛仙

不如不見

Hello

2018 灰過馬撚

讀書:2次分組遇到2個free rider(我組得3個人) GPA得2.X

朋友:一係疏遠 一係嘈交 好多好珍惜嘅朋友都因為一句意氣說話走曬。

女朋友:一個星期入面6日都搵朋友 剩返1日留喺屋企煲劇 問佢點解唔約出黎見下就話要讀書 然後有時間約朋友出街成晚。

屋企人:每日都屌鳩我 唔出街又話廢青 出街又話唔痴家 溫書又話我咁廢讀黎把撚 唔溫又話我hea鳩黎讀 思想仲要極左 完全接納唔到自己以外嘅意見。

前途: 香港, 真係看不到屎

讀書: 唯有諗 project都係lecture notes既野 多左時間做都係溫書一部分

朋友: 真心既始終會留底 老套說話: 貴精不貴多

女朋友: 都係藉口 可能帽事

屋企人: 感覺基本人所有屋企人都係咁

前途: 沒有 接受現實

唔開心

我都係咁樣
我唔知點算好
我讀書可以再衰 但我真係無心機再努力落去

少事啫

讀書求張沙紙 認真你就輸了 出嚟做嘢都係睇識唔識做人

朋友 要咁多反而係負擔 狗肉朋友走咗有乜所謂 咁啱中學時期frd到唔代表以後嘅價值觀接近 而且人係隨住環境會變

女朋友 相戀再苦孤單更可怕

屋企人 陪唔到你一世 忍多排成世都見佢哋唔到㗎喇

巴打放開啲 過幾年睇返真係尋常事

我諗我女朋友係唔鍾意我多啲

帽事嘅

同你地坐完之後覺得尖海幾好坐
落去飲下悶酒

我既情況已經係唔知自己唔明啲乜
所以朋友話問prof啦
但係問題係我都唔知要問咩

仲有好多海皮都好好坐
下次再推介

好

我上個sem都係咁 做prj做到崩潰
唯有頂硬上
無人可以幫到我

淨係識尖

我星期六朝可能同frd喺海邊影日出
有冇性趣？

今日個人攰 飲完應該訓到

今個weekend唔得閒

星期六要補習直踩

Sigh

你係邊

應該唔會封個啵

今個星期六係咪已經復活節？

Lost

我今個sem好無心無力 咩都唔想做
無意見 group mate話做咩我就照做 唔知岩唔岩都做左就算

星六朝係weekend咩？

咁算啦

都唔知幾時先可以回復正常呢

去緊尖沙咀

Growing Pains

朋友真係變曬, 仲邊有以往咩都拎出黎講 可以暢所欲言。依家連講句笑 都比人話幼稚。

即係清晨冇問題啦

想chur死me? 冇問題

痴線啦

唉
其實而家都已經無為感情再唔開心
只係覺得無動力讀落去

係d common area柒住先

坐緊船嚟搵你 唔好唔開心

反正晚晚都唔瞓㗎啦

慣 都訓不了架啦

好似係 剩係知放假

我要仆街啲
霸啲有得差電既毒撚位

不過補習真攰 斷日計

屌我有野想講

我想聽

講

我已經冇野想講

都有架

但做做下野, 唔春記得左想講咩

屌

睇完個日出就死而無憾

Say

唔係叫你啊

未死得住

我知

有冇絲覺得黃浩然吸引

我

真的嗎

Signal wong都好正

男都覺得佢正

Yes charm

我成日都係咁

咁有求生意志？

依家望住個電視 好想食左佢

都幾

嘈嘈~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

好攰啦....
諗緊上床了

冇 不過未夠鐘

睇黎各位絲既口味差不多

潛先 drink

靜靜

早d訓啦 我都有d眼訓不過仲未沖涼

再見

唔好飲咁多小心d早d番屋企

胡卓希

唔叫

靜靜媽

淨係係mv型

有緣

真人仲至 sharp到痴線

咁早d去訓啦你都

好warm

靜靜, 臭臭

嚟尖咀撞我

你訓我訓

阿仔你都唔好chur咁多煙 自己一個係出面要照顧好自己

Knutsford?

岩岩唔知佢個名去左睇佢d相 同我想像中有小小出入

海皮

又幫唔到你有鬼用

你好煩

我有排喎

沖涼先

留鬚型到仆街

。。。why海皮

原來浩然叫胡卓希

我都未沖涼 一齊

乖乖地

Yes...

Mv型到仆街

我自己會着西裝

已經好好了

夏天唔熱？

潛了 試寫紅人指數program

毒撚

Grape die

乜春黎

點開心

睇到走左去search
嘩

背心, 短褲

係咪好正

係幾正 個日去博物館睇野
見到個佢呢類既 仲有長長地既頭髮 望落yo 下
但都好細心照顧個仔 心心眼左野

其實呢度D人有無Tg group

呢度D人特別有愛🤤🤤🤤

咩是tg

啱 Tg好小圈子

仲捉

大個仔啦

小2失蹤左

老了

女神其實你係巴定絲

喂，陳浩然！

testing: fatc

頂 一般user無得用fatc icon

咩黎架

咩黎

新會然

同佢一樣離地

講詳細啲

肥屍

溝來都無意思

例如呢

屌, 道不同不相為謀啦
做咩要迫自己

你腦細咩

喂也咩黎架

女朋友
係咪要避開唔傾
一講政治就對立

點對立法

嘩, 講政治呀
呢D 無對與錯嫁喎

我之前有個大陸長大完全唔傾得呢D 野

佢生活模式好離地
佢唔明而家香港人返工有幾辛苦
我都唔識點講
我明佢諗乜我就唔會嘔血啦

係唔明香港人有幾辛苦 定唔明你有幾辛苦

唉 咁我以後避開唔講
佢就係之前返大陸讀書
對香港好似不聞不問咁
但我就係好愛香港好有歸屬感
我之前話好憎大陸人
佢已經話佢大陸有好多朋友都好好呀

I can say both

努力忍口中

你要轉少少口吻講囉
無計啦, 佢接受左上面果套既話好難變

除非佢都收到好大衝擊

我都明大陸有好人
但係真係唔係宜家落黎果批

呢刻我真係需要人⋯⋯

大把quota啦

係到

要輕多8kg

你edit下我個reply咪知係咩黎

不了

但我無錢...

我唔開心 但我真係唔想再諗 我想放過佢 放過我自己

秒速流左1滴眼淚就收左皮⋯⋯

Live with it，活到諗起都唔會再有feel為止

我知道⋯⋯頭痛

是慣性 是慾求

我份工唔算辛苦
佢唔明香港人有幾辛苦
佢唔明點解香港人咁大壓力
又成日OT 工時長
又成日黑口黑面唔開心

我話鬧政府唔做野
淨係派錢比新移民
香港人有交稅就冇錢收
有邊個會gur呀

佢話我咁敵對都冇用架
成日都怨喱樣怨嗰樣
之後佢講咩我都冇聽

算 我以後避開唔講

其實咁講 我唔諗 但見到佢我真係⋯⋯

訓覺囉, 屌, 又12點啦

1128
U play me ?

？？？？？

差唔多啦, 打個飛機, 刷個牙都要訓

睇黎佢唔出聲 齋聽會好啲

唔要

咁我幫你唔到，我同ex可能朋友都無得做

點解

屌依個好撚正

我都想有心情打飛機

人總需要勇敢生存

成日見的嗎

冇同佢做朋友
但見到佢sc 挨住第二個咁囉

貓仔要唔要
喵喵

咁多紅巴

遲早都會架啦 唉

唔知
飲醉先大喊到
明明我以前好眼淺

屌, 咪撚睇啦
我無睇兩個月, 之後係咁做野都無左件事了

不過有時真係好悶就真既

好怕你會離開我

不是
Sc 見到

唔覺意睇到⋯⋯

LM weak

我見到都會撳
不過無咩感覺了

？

block 左佢啦

唉 我都唔撚知

咁好咩 我又想扮灑脫既⋯⋯

然後呢

有次電視咁岩洗腦介紹大灣區
佢同我講退休搬去大灣區都幾好
我話我一定唔會去
cls

佢會check你有冇block咩

繼續啲咩

我冇咩好評論 但心up

睇你點定義
係呢度 男女又重要咩

扮唔到就唔好扮啦 總有一日會放低

咁咪盡量令到自己唔覺意既可能性都無埋
少睇D FB IG

DEL 佢電話啦, 屌
無希望嫁啦, 係你既就你
唔係你既 努力過就算啦

我都明單身好辛苦既, 做野囉, 做野實際D 個人就無咁多野諗

XXXX?

唔block得

唔會⋯⋯我唔知 唉

打波88

對唔住。。no 批me

手巴又know?

飲完了

比啲好禮節性既回覆囉

5g

勁

講真既 咪自己食返-.-

我覺得好攰⋯⋯經歷真係令你翻唔到去
唔會再咁盲目 愛情又幾時唔再係感覺大晒

多仔

禮節性到個拒絕意味超明顯

一向都唔應該係感覺大晒 感覺同理性都好重要架

Del 左

嗯

wooo串

Hi I GO to school by bus

理性唔到呢？

以前你邊洗理咁多 又冇屋企工作壓力
鐘意就鐘意 簡簡單單

頹ing sor

咁就可以針了

要放得開 看著這生你在為愛死去活來

理性比較多係諗多啲自己可唔可以淡左都堅持落去 點樣同對方長久相處 之類

哦⋯⋯好 明白

咁可唔可以理解係 明知唔岩 就應該放手

真係

明知唔岩 唔想放手 咁點

咩黎架 我未必得

眼訓

早d訓啦

有心事
近排唔知做咩 遇到生活上唔如意嘅事就自然諗到好消極負面 會時不時自己一個喊住自言自語
其實自己已經習慣左孤獨 但近排會掛住死左嘅老豆 覺得自己一個好冇安全感
男朋友以前會安慰我 而家覺得我喊都變平常
會係我最軟弱個陣 講埋啲好難聽嘅話
總之好想有人安慰我 那怕係一句加油

蒲下頭先

其實愛情就係盲目架 除非你好瀟灑啦
理性控制到你唔去做一啲野 但又代表咩
一樣係會難過唔開心

知道唔啱既 就唔好太執着

加油

針

好耐無見

我知佢係壞既野 所以我亦唔死扯住
我經驗話我知 唔到你唔放

熱4

錫返唔好唔開心 快啲訓

要做66下lush up

多d上黎9up

又岩既 邊有得揀

加油 我都唔知可以講咩了
個腦諗唔到野

人間唔中係咁嫁
我都會 只係大家唔開心既野唔同
間中約下朋友出黎食下飯hehehaha咁
起碼我覺得個下會放鬆啲
同朋友呻下啦~

加油啊

除衫

要tum

一齊

Skip左幾個post添

不
轉頭沖涼

好正常

但拖得愈遲 就愈痛⋯⋯

喂hi

wooo

有圖有真相

我知自己唔係放唔到既 但係唔知點解咁樣姐

靜靜又分左手啦？

想要咩圖

唔捨得？

你同神廢一齊除

沖涼嘛
影上黎分享下

手巴邀請你一齊

開直播

乖 個個走我都唔會走 依加快啲去訓唔好諗咁多

咁你係純粹覺得分手無特別好啫
都好丫唔傷

你同手一齊除

係你

大家加油 我都要加油：）

唔係 純粹佢岩岩又開始95搭8搞到我又開始唔知點

唔了

有冇人鐘意攬住公仔訓

唔好唔了

我等睇

新人輕輕留個名

55

好理性 諗清楚 又代表咩？ 一樣開不了心

我打直個枕頭攬住訓

哦

我好鐘意睇到輸入中呢三隻字

答唔得閒

有 不過冇了

輸入中

可能係 好似一直中意緊佢突然就唔可以繼續咁

過左咁耐 諗住你冇事掛

永遠都見唔到

分手幾好

佢而家點

輸輸下又停左

唔錯 心情幾好

叻啦, 唔好諗咁多啦
諗下開心野

理性有時仲慘

輸入中輸入中

多數錄音中先會

Tmr 又要06

一陣Tg同你講

我可以架

根本冇放低過

永遠輸入中

我地全部打晒 得你未跟機咋

姐係未放啦

扑哂佢地

唔係可以點
理性都係圍繞住人嘅理性 用人地做出發點嘅理性仲叫唔叫理性
其實係唔理性 做咗好唔理性嘅野

仲有6個鐘 6點叫醒你 今日攰啦依加去訓

感激 但男朋友個度我應該點做好 我頭先問佢係咪唔理我 佢好似blk左我

如果 一手鋸開枯樹 木不會發現痛

抱

分開簡單抹去往事極難

緣慳 但是人非草木 並不會太易慣

笑得開心唔代表開心
點解大家都覺得我好開心
演技咁好係咪應該去做演員

寧為他跌進紅塵 做個有痛覺的人
為那春色般眼神 願意比枯草敏感

已經濕了眼

可否瘋狂輸入中

我可以呃晒全世界

輸入中…

我除左呃全世界 仲呃埋自己

例如學會

今日大家好負能量

承受失戀

攬住你訓

遲或早變過路人

最入骨係最後段instrumental

拜一個

Blk左你
你係對住佢日喊夜喊定點？
其實我覺得唔開心同對方講
大家分擔下冇野隱瞞係好事
但有時當你真係長期太多負能量
對方都可能未必頂得順
可能覺得唔知再點氹同安慰你好
我知你都唔想 但盡量調整下自己
搵啲自己有興趣 開心野做下
咁會好少少

同佢傾下啦 輕鬆傾
如果佢肯應你既話

真係要拜

咁應該好開心先係 依下真係呃埋自己了

教路ok?

呃到唔知呃咗咩

Nooo

喊乜9

今日幾有質素 啲負撚樣靠你了

今日看海night

無電了

為咩喊

我聽完你愛的歌 就上了車

睡了

但我想weak
係咪即刻變返冇質素

愛你的那一個 傷你的那一個

88

咁睇嚟依度會負通頂了

或許你 懂得我 所以你沒逃脫

arrrrrrr 我的赫子細胞唔受控制

真係係車訓 晚安

首先要堅強到好堅強

你是什麼赫子？

早抖 今日幾早喎

羽翼

東京食屎仔

最強的喎

大阪飲尿妹

一個星期大約1-2次 都係夜晚個陣 而且佢whatsapp講啲嘢都語中帶刺 一睇到心都碎了 佢仲會成日話我喊都係因為佢錯 係佢嘅責任 但男朋友真係唯一最信得過嘅人嚟 唔想冇左佢 但而家電話熄埋機 我自己都唔想件事變到咁

Iiiiiiiiiiiiiiii希b

眠一陣就做野了

你會點形容依兜既味道

咁快啲去眠

大家支持住！

又夠鐘訓教
聽日要返工啦

唔知訓醒1001未

靠你啦 姐姐不行了

我想寫埋個統計器先 大家可唔可以頂多陣

你要搞幾耐？

仲係未接受到身邊嘅朋友只係人生嘅過客

廢老

0140上水ok

神之景境

ok 你比心機 快啲 等你撐場

嘔曬出黎舒服啲

好 到時應該醒了

嘩 早啲得唔得 長仲功夫長命做

董香

謝謝你

其實都算多
如果你男朋友係責任心重
或者係重視女朋友既人
其實佢應該幾難受
覺得愛你 又幫你唔到
又覺得係佢幫唔到你 搞到你更唔開心
所以站在佢角度 佢應該有啲壓力
你比佢靜下先啦
聽日先搵佢 傾返啲事

但絲打你自己都要有改變啊
心態！ 笑下啦~
人真係會成日有好多唔開心野遺憾野
但日子都係要過
眨下眼就過嫁啦好多野
而且我相信你生活中都有啲可以發掘
值得你欣賞 去開心既事既

創真刀５系禾對手

仲有eason
為何舊知己 在最後變不到老友

係度見到 輸入中 呢三個字
都好興奮

人會變 情會厭 從沒什麼保險

就黎訓著

咁就驚左啲 因為我從來都無見過

睇到大小姐老豆無追

你講 我聽

what ching u are my dai lo

感情就是這樣 怎麼一不小心太瘋狂

我努力微笑堅強

對唔住

whatttt

我同你差唔多大之嘛

讓我愛你 然後把我拋棄

仲寫緊你個股市分析呀 ?

啱啱返到home
沖個涼 醒下晨 希望冇咁負啦

頂唔順要訓先 下個po見
早抖各位

你好似大我十幾年喎

拜

早抖

Gogogo

at least better than me

比啲質素得唔得?

886

你幾大呀咁

一直壓抑 遲啲一爆就一發不可收拾

你大我廿幾年

我打字慢過佢 有時等左一陣就offline
我就明明最想mon住輸入中 但都要offline扮淡定
除非大家不停秒回
通常都係約緊出黎

Oh the road is long
If you stay strong
You are a better man than I

明白你既辛苦

受精卵識上連登

好年青

佢四張啦

今年12歲

congratulations

都係個句
有質素都要訓覺

我自己都係咁
有時見到對方打緊字會off一off
是咪太犯賤

老狗

我係未來人定你穿越時空

係你真係四張

0033 出了身汗

好威咩 係到講

Con 條毛
今晚又出 ig story
Me玻璃心廢事回佢

想索汗香

點解要屈我

做一個傻子多麼好

想下好了

格甩底？

係威既 就唔洗係度講啦

矛挽埃豬，屎立査，面書唔sick

內心究極毒真係笑撚死人

你岩

諗下已經不得了

我今晚都 plan 左早訓

Round哂phy chem syllabus一次未？

成日請究竟出糧會得返幾多

你早訓左成個星期啦 妖

完了

深夜老狗

星期三馬場？

矛人鳥🚬

一日未面對到埋藏心底既傷痛 都好難可以繼續向前
比自己崩潰喊下癲下 將所有鬱結抒發出黎
唔好再自己呃自己啦 小熊

喊下就可以發洩下啲情緒出黎
收埋係無用的

Ｄ蒸氣

要返工呀bb
如果有得揀我都想日日 12點先起身

睇佢內容我估應該又俾ex煩 不過好似學識左IDGAF🤷🏻‍♀️💁🏻‍♀️

idgaf 係乜

返工同訓覺兩回事黎既 你睇下手巴

佢彈性工作時間

無錯 係仙氣呀

I don’t give a fuck

要拎法寶

唔好嬲

願明天能不再為你痴纏 明白改不變 你亦離開很遠

你死緊

小妹唔識變老妺了

要了結了我嗎

看到94340634

放心 我都係上個月先知啫
你老妹？ 唔好曲線抽我plz

不斷喊不斷發洩 搵唔同既朋友不斷講個故事
喊喊下 講講下 會慢慢變得ok了

Ligas

當天你說你會最愛我 他朝好好想清楚 只怕沒那麼多

打死你

真 同人講其實唔係一定要人明白
因為未必個個感受到
係要抒發個壓力

我最近又唔得閒同你傾

陪唔到你太多 sorry

你點可以拎神黎比較

帶佢食부대찌개未？

看到他呼喚你

Fast..

男神都係人 你係人定狗丫

又乜撚嘢嚟 字典無

佢對你做過啲咩？令你咁傷

我係狗

Like i give a shit

不了 唔想比你奸計得逞
打到你皮開肉裂就算 之後倒啲鹽水落去

我認同 有時真係發左抒發 而唔係要意見同明白

上次問左食唔食得辣野 佢唔食辣既

男人老狗

醒了

Whatever... fast..

Bonus來

我以為係西甲添 心諗jm9

明明話早訓

又一點了

聽朝起唔起身睇毛記上巿好

食炸G lor 沙田柳氐家

唔起

其實有個好岩傾好夾 但係無咩可能一齊ge女仔都幾慘 感性上好想繼續同佢傾計 但理性上 知道越傾就越泥足深陷

訓咁少 夠咩？

點解無咩可能

唔好味

淨睇唔買無意思

老母麵入三皮

有冇傾過

係咪得lunch平？

啲人唔係話佢係燈咩

lunch $88 60分鐘

我沙田淨去拜山

越問越傷心⋯

부대찌개必食

寶福

近排清明 你可以去食了

My home

寶福？

rich

仲有？

上層定下層

my home too

一個位都唔平嫁

因為交接太少 只係好機遇巧合咁識 但係大家都有大家好精彩ge 生活

agger 有D夠首期

標冷汗 濕到醒咗

many rich boyz and girls here

上

Me say real...

傻豬 一生人流流長 你唔係得佢一個
抬高頭向前望 會發現其實自己忽略左好多美好既事
你已經好叻女啦

我想問即係因咩事分手

仲有米

好感動

唔舒服？

自己掘的

我今晚叫我阿公同你傾下計

4萬左右

咁平咩仲

有Ｄ位唔止

十年前左右買

好 我新入去 唔識人

十年前已經十萬

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

邊有

依家唔知咩價位 暫時位位都健在

1%了

唔係 成日唔夠訓都會

咁魚塘等 佢帶你睇下四周環境

屌, 佢有撚三皮, 你聽佢9 up 賭親都豬

2am ok?

其實得唔到 都唔雖要忘記 等個回憶成為自己一部份啦

咁加油 放低唔到就得閒掛住佢

嘗試尋找下身邊美好的事啊
除左塞滿時間 都可以搵個興趣充實下自己
有一日成功挨過去 回頭望 會回心微笑

咁早 仲訓緊喎 七點啦

打個飛機先講啦
忘記她~~~~

再比啲時間自己

有些人想著想著就忘了

我有一位好成功既朋友同我講

男兒志在四方

完

訓左啦 天光啦

1%

係樓下姐

老人家係咁上下時間先起身

見光死架喎

痴線 疆屍咩 更何況死左仲點再死

可能我已經過左你呢個年紀個諗法

我覺得拍拖 結婚唔係一切
太多野想做

拍拖結婚, 如果要換哂我成哂人既事
我諗我真係要鍾意果個人好好好相信佢可以同我一生一世先得

暫時未預到
以為上個係, 點知都唔係

在我角度婚姻係好重要
但係唔可以因為婚姻就.... 抹殺哂所有野, 如果咁既話果段一定唔係一段好姻綠

所以其實2年間
你都已經佢再搵佢無再睇佢啲野 ?

熱撚到仆街

佢好平淡咁講完分手就無再講d咩啦？

為何永遠放不低 為何錯愛這一位
但求仍然維繫 不惜一切 我為你執迷

唔鬧人

睇得出你已經好努力做左好多野
咁睇黎佢對你既影響都真係好大下

不串人

十四天的光陰不算悲劇收場
曾共你一起走過已不錯

不要為仆街難過了

要走的都要離開

woho

為我而難過

所以你打算做啲咩野事去令到自己可以開心返

Suck it and see
You’ll never know

逝去感情如何留得住

不嬲

麻醉咗一日 但一到夜晚

嘩 幾歲

呢樣野似乎唔係太過有用喎
以你既經驗黎做例子都覺得其實唔係太有用

time cost

咪同你差唔多大

Dont

留係到啦

其實我都準備自閉

我剩係記得最尾果句

我不知道~~~~~~~~~

闔家橙！

你咁後生

我識呢句係因為舊登改歌詞咋

退出歐聯 就不必打美斯

有排你捱呀

題外話 講起老人家 會聯想到啲咩物件？
講5樣黎聽下 要正面既東西
認真問

墳

要正面啊頂你

你點先信我12歲

後生，我果日差唔多最大年紀
岩岩飲管呃我話佢30 衰到呢~~~~